<resources>
    <string name="app_name">BlockExchange</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="cadastro"><u>Cadastro</u></string>
    <string name="saldoDisponivel">Saldo Disponível:</string>
    <string name="termos">1. Apresentação Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain Um serviço fornecido por: TecDEJ Ltda CNPJ: n° 35.015.654/0001 O presente Acordo estabelece os termos obrigacionais que irão reger a relação jurídica entre o Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain, fornecido pela TecDEJ Ltda a empresa BlockExchange Ltda. O presente Acordo de Utilização é um contrato, firmado por meio eletrônico e possui eficácia e validade jurídicas, em conformidade com a legislação civil em vigor (artigos 422 e 425 do Código Civil, Lei n° 10.406/2002). O objetivo deste contrato é assegurar a efetivação de uma política de transparência, privacidade e segurança para ambas as partes envolvidas, que permita a melhor utilização do Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain, por seus usuários, que são funcionários e/ou clientes da empresa BlockExchange. Ao utilizar os serviços do Sistema é preciso que você se atente a determinados deveres, abaixo detalhados e , no momento em que qualquer um dos deveres for violado, este contrato será automaticamente rescindido e poderá ensejar eventuais medidas judiciais, em caso de prejuízo em face da fornecedora dos serviços e /ou de terceiros. Caso a rescisão do presente contrato se dê por culpa exclusiva do Usuário, ele não será reembolsado dos danos causados. O Usuário poderá ter acesso ao presente Acordo desse Termo de Uso, a qualquer momento acessando as configurações do Sistema e clicando em Política de Privacidade. Se preferir, o Usuário poderá imprimir o presente acordo para posterior consulta, ou para registro do contrato firmado entre as partes. Após a leitura atenta de todo esse contrato, e se for de seu interesse, indique na caixa de aceitação a sua concordância com ele. Uma vez contratado, os deveres e as normas aqui transcritos serão considerados lidos e deverão ser obrigatoriamente obedecidos. A partir do momento em que os serviços oferecidos nesse Sistema forem utilizados, a sua aceitação a este  35 Termo será ratificada, indicando que o Usuário leu e concorda com o que está inserido em suas cláusulas. 2. Do serviço utilizado O Sistema oferece o controle operacional de cadastros de clientes que fazem transações em Blockchain e todos os processos necessários listados abaixo para efetuação do mesmo.  Acesso ao tráfego dos clientes no Site e no App da empresa.  Relatórios automático dos top 10 clientes que mais investe.  Relatórios das vendas de cada moeda.  Relatórios dos clientes inativos.  Controle de Ativação de Cadastro.  Controle de Transações. O Sistema se responsabiliza pela execução dos serviços que foram contratados, embora não tenha responsabilidade pelos conteúdos inseridos, exibidos, mensagens enviadas ou recebidas, cadastros realizados ou perdidos pelo usuário. 3. Da associação A empresa BlockExchange Ltda se compromete a cadastrar somente os funcionários da empresa com o treinamento adequado que foi passado aos funcionários escolhidos no dia da homologação do Sistema. Ao início do processo de cadastramento, o usuário deverá escolher uma senha e inserir seu código pessoal fornecido pela empresa, sendo, ele próprio, unicamente responsável pela senha que escolher e por mantê-la em sigilo. O Usuário compromete-se a notificar o seu superior sobre qualquer uso não autorizado de sua senha ou conta, bem como qualquer quebra de segurança que possa vir a ocorrer, ficando por responsabilidade do superior do funcionário a buscar verificação do ocorrido ou fornecer a troca da senha do usuário no sistema da empresa. 4. Da revogação ou cancelamento do acordo de utilização A empresa BlockExchange Ltda se responsabilizará em acompanhar o tráfego de seus funcionários, assegurando que nenhum usuário acesse os dados pessoais dos clientes para uso indevido. Caso a empresa sinta a necessidade de entrar em contato com a Empresa TecDEJ Ltda para fazer uma avaliação do tráfego de cada conta dos funcionários, esta poderá solicitar por meio eletrônico, concedendo a  36 empresa TecDEJ Ltda o acesso remoto do sistema e em suspeita de algum ato ilícito do funcionário a empresa TecDEJ após confirmar que os atos eram ilícitos com o representante da empresa BlockExchange Ltda, poderá excluir todos os dados, arquivos, e-mails e informações do Usuário e dos serviços que este utilizava neste sistema nesta empresa. Ficando uma cópia dos atos com o empregador do funcionário para resolverem judicialmente se necessário. A TecDEJ Ltda cobrará por toda avaliação de tráfego dos funcionários que a empresa solicitar e o preço será de acordo com o que tiver registrado na empresa na data e hora da solicitação do serviço. 5. Da política de privacidade e segurança O Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain, possui uma política de privacidade e segurança que visa proteger aos seus Usuários contra o uso indevido de suas informações pessoais por terceiros. O Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain não compartilhará as informações dos usuários com terceiros e nem venderá. Somente mediante sua expressa autorização ou através de autorização judicial é que essas informações poderão ser divulgadas à autoridade solicitante. Para garantir a sua segurança, é recomendável que você altere sua senha de uso pessoal para acessar sua conta no sistema, periodicamente, e que não repasse a terceiros. O Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain, utiliza a mais alta e adequada tecnologia disponível no mercado para garantir a segurança e a proteção de seus dados contra acesso de pessoas não autorizadas ou o uso inapropriado. O Sistema não monitora ou edita os conteúdos de informação de seus Usuários. 6. Das obrigações do usuário O usuário se responsabiliza por cada cliente que avalia com Ativo ou Inativo. O usuário deve criar relatórios por meio do Sistema sem tentativas de alterações e/ou Manipulações do Sistema. O usuário não poderá pegar dados dos clientes para uso pessoal. O usuário não poderá vender informações dos clientes em hipótese alguma. O usuário não poderá solicitar a qualquer outro Usuário ou terceiro que aja em seu nome, a menos que seja mediante procuração. 37 7. Das imagens e do material anexado A imagem solicitada ao usuário poderá ser apenas da foto de reconhecimento do próprio usuário e em hipótese alguma poderá ser de outra pessoa ou de qualquer outra coisa. O usuário não poderá copiar, reproduzir, transmitir, distribuir, publicar, explorar, ou de qualquer forma transferir qualquer material do Sistema de Controle Operacional das Transações em Blockchain em qualquer formato, eletrônico ou não, para o seu uso pessoal ou qualquer outra finalidade comercial ou não. 8. Da propriedade intelectual e uso indevido do sistema A TecDEJ Ltda é a proprietária ou licenciada de todos os direitos relativos à Marca, softwares, imagens, mídias, títulos e serviços oferecidos através de seu sistema, não autorizando a reprodução, transmissão, exploração ou qualquer uso, comercial ou pessoal do conteúdo do sistema. A exploração, transmissão, reprodução total ou parcial do conteúdo do sistema ou sua utilização indevida sujeitará o infrator às penalidades legais. 9. Do foro de eleição Em conformidade com a legislação em vigor, o foro para dirimir eventuais controvérsias que decorram deste contrato será o do consumidor. Caso o litígio decorrente do presente contrato não for caracterizado pela legislação consumerista, o foro de eleição será o foro da cidade de Barueri – SP. 10. Das disposições finais Este acordo será regido pelas leis do Brasil e atende ao sistema legal brasileiro, aos princípios gerais de direito e as normas internacionais de comércio eletrônico. Caso o Usuário não concorde com determinada cláusula deste Acordo, e obtenha judicialmente a nulidade da mesma, os demais dispositivos não serão prejudicados e permanecerão em vigor. AO UTILIZAR O SISTEMA DE CONTROLE OPERACIONAL DAS TRANSAÇÕES EM BLOCKCHAIN O CONTRATANTE CONCORDA QUE LEU E COMPREENDEU OS TERMOS E DISPOSIÇÕES DESTE ACORDO DE UTILIZAÇÃO E ESTÁ CIENTE DE SEU INTEIRO TEOR, ACEITANDO SUAS CONDIÇÕES.</string>

</resources>